(突發多圖) 721有緊急事情宣布

大家幫手推多d有關721既post上熱門！！！
你地721會唔會出黎？？？
集氣集氣
會既留句721見

香港人加油

我先 721見

721見

我無嘢講

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721

推

721金鐘見

再推 721見！

721港島見

721 見

我無野講

721需要大家

我冇野講

7.21 見

721 人手置頂

720對家集會方針

香港人加油，到時見！

太古西北要連儂牆

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

唔理衝唔衝 721金鐘

721 三點銅鑼灣

721港島見。

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

721，金鍾見

push

21見

Push

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721!

721個個精神
It's Now or Never

721港島見！

721 金鐘見

唔理衝唔衝，721去金鐘

再再推 人手置頂 721港島一齊發夢

721要長期置頂啊

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

721 真香港人加油

7.21見

721 䁛

721 港島見!

「721要人」而家3日時間都唔夠

- 分享自 LIHKG 討論區721 見唔好辜負銀髮族同陳伯一番心意

721！

推返晒721的Post 上去

721 見。

借位一用

銀髮族託我傳話, 請大家入去睇睇

銀髮族的肺腑之言

唔理衝唔衝，721金鐘

7.21

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

Up

到時見

Push

721見

721見!!!

推啦屌
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

印出來派傳單

721推

推呀721見

見721就唔睇都推咗先

屌 成堆垃圾post喺熱門
721 721 721出呀！！

推上熱門！
721見！

全家總動員！

有咩721出嚟先再講

Pushhhh

推 721

我冇嘢講

出黎野餐啊記得

721見！

I love you all

推 大家721見

幫推

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

721 等大家

721見，BE WATER MY FRIEND

有冇全套物資手勢？搵唔到

up

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行

21號呀

急不及待想玩玩了

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

無俱風雨
721見

721去維園

pish

打狗棒法

加油

洗乜問呀 老閪都去呀由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！要講「7.21 見」！

扮

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有無人識睇風向圖

都唔記得左唯唯

.

721見

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

絲打留意 唔該大家盡可能著黑色sport bra

中椒好多時都要除衫沖身 巴打可以就咁除 但係絲打好多時會有顧忌

請大家唔好著普通bra 要著平時啲女做運動會就咁著嘅sport bra 有咩事可以即刻除 同埋跑起上黎方便啲
唔好著啲螢光色呀唔該

保護自己 方便啲 同埋如果幫你沖嘅係巴打就唔洗咁尷尬

無論巴絲 見到唔該幫手推一推 thx

香港獨立

發夢嘅時候望吓周圍啲人啦 基本上有需要嘅時候全世界都喺度做緊

之前唔記得邊個外國網站報過出黎 不過錯咗索帶同長遮 你可以自己搵吓

出呀屌

好似路透社

721 去金鐘

推呀

We are hongkongers
721見

我會朝早出嚟

721見各位！

推 !

721 港島見！

出 想有作為

其實嗌出去我地就聽到
最重要係:要幾多
你唔講要幾多一急起上來
我all in俾你架

到底金鐘定銅鑼灣出發呀

推～～～～～

gogogo

請問索帶換鐵線得唔得？索帶本身0防

Push 721 我收左工都要出去

3pm維園起步

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

唔好亂用突發？

推，721見

推721既post
share文宣

推推推

試P 順手推

i hv nothing to say

721維園見

721 見
香港人不見不散 ！

721 721

［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！

1300讀宣言，但文宣call1500遊行
點搞

幫推po

7.21金鐘見

Airdrop share出去

721 721 721

721

輕咩鬆呀? 記唔記得一群打人既黑警? 仲有比佢地拉咗番去折磨既兄弟姊妹?

仲有6/7月每次遊行示威付出既人

仲有以死控訴依個制度, 林鄭政府既幾位烈士

仲有一班銀髮族, 加埋幾十萬歲都照同你上街爭取, 保護一班年青人

721, 係香港人既都企出黎, 如果你心有不甘, 如果你有惻隱之心

721, 香港人企出黎發聲

求英文示威牌 & 英文文宣for 國際

7 21

推推推推推

721 港島見

721 我無野講

721見
多你一個好多

721不撒不散

721 see you

啱啱唔舒服去左睇急症，睇下到時黎唔黎到

［主線任務］721港島大遊行

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721!!!!!

大家留意下金鐘既路線
被人圍要搵定後路啊

721港島

7月21日見

721見
記得血拼好先去散步
港島消費貴

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 不見不散

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

Pish

721見。

我會 721見

如果721無事發生

警察超克制

最後和平散去，咁點算？

示威者變晒grad din毒撚？

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

推

721全民大作戰終極整合POST

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

見到最後一張圖真香港人眼濕濕

721 見 ，不撤不散

冇野講、推推推

記住20號再share到時就用你條片最後吹雞！

712見

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

本身整左9個都係真香港人，但最後整左幾個亂入

隨便DOWNLOAD

16秒版

呢個先岩

7。21
——————-
我無野講

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

721見 721見 721見 721見 721見 721見 !!!!!!

推到721有200萬人

唔記得推咗未

Pushhhhh

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園 光復香港，時代革命！
五大訴求，立刻回應！

721 見！

推！

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

不放棄啊

好靚呀
721見

唔理衝唔衝 721金鍾

7.21出黎啊

四隻手指

冇個啲應該喊左

去

721 見！

要推 721 post !

721
我無野講

721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

要講咩位置

尤其是FA

721夢裡見

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

Lm

其實呢7.21希望大家唔好只用 膠 索 帶！！
已經唔再係小朋友做勞作 希望大家傳開去：
去五金 買鐵線（火線） 約20蚊就一紮！ 好易紮（用s形掛勾/六角匙就綁到）
但好難解

扎鐵佬有野講！！！

推 721見

721不撤不散

推呀推

721 不撒不散

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

719前撤絕食留守者 720無須留人 721時再遊行

cheers

721721721 777

絕食留守者宣佈咗720下晝會撤, 避一避先

Push 721見

點解推極都推唔到上去

希望幫到你

大家努力
721見

721 見

香港人say個hi

#899答左你
但我覺得有啲唔啱
不過唔緊要喇 個個都係臨場學
612都係即場創既

推～～

721721721

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

推！721見！

奪回香港

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

一個post都咪撚提720
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

大昌行都要幫手吹雞去撐大720既時候，你唔係721仲想縮下話？

不流血
不被捕
平安回家

7.21見！！！

21號大家豁出去漫遊
史詩式抗爭
堅持初衷
五大訴求
缺一不可

退路5:
上到堅尼地道，若左轉往灣仔，會經過中國外交部公署，不如右轉往中環方向

各位手足721見

緊急

721見!

721見
咪撚再推垃圾post 啦

Please take a look on this video
His analysis and suggestion dou quite useful

721 push

721見呀

推post

720冇野做就去書展
愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

PUSH

深夜人手推post

地盤佬咪教左唔好用索帶

721 我們集合

721721721721721721721

記得第一次出來發夢，好驚，唔係驚自己俾狗咬，而係驚好多人受傷⋯⋯但大家好好，沿途很多人照顧彼此⋯ 多謝每一個真香港人，我們721 再一次集合

👍🏻

721 新香港見！

半夜推，頂推住啲推垃圾post既「人」！！！

半夜推post GoGoGo

全力推吖

721 同我出嚟

721 多你一個好多

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求

721見
和理非/勇武記住11月區選，踢佢老味班建制傀儡爪牙出區會，唔好再被呢班死賤種騎劫嘞。撐得到2020立選的話，再用票一腳掃佢老味班傀儡狗奴杏家慘出立會啦

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求

一、正式撤回修例二、取消暴動定性三、撤銷所有抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行真正雙普選

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

首要任務！隨身帶marker將720改成721!
721 full gear去金鐘

721 建立新香港

有你有我有情有天有海有地

pishy pishy

I have nothing to say.

721 Bis die Tage

我無嘢講，721見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

7.21 金鐘見！

推啊

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

pushhhhhh

721見

建議每人自備一套裝備，用唔著就比前線

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

唔好再推連儂牆啦 721721721721!!!

再推！

7.20休息！7.21港島見！
7.20休息！7.21港島見！

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

７２１！

721見！！！

推
點解咁多熱門唔係721

721 新香港

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

721 新香港

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

721見
D圖好靚

721 有冇dress code ? 黑衫?

AirDrop 攻勢 返工收工時間 食飯時間唔好懶
狂send出去

721 721 721 721 721 721 721

一推再推

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

我是進來推post的

。

呢個竟然上唔到熱門

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

See you 721

出佢老母

721 推呀

721 我無嘢講

推到721見

721到我哋個回合

721 !

主力推721 post721港島見

推推

推推推
721 721 721

721
不見不散

個

唔只自己要出
一定要搵埋身邊人出

推爆佢是常識吧

終點係終審法院啊！

Ok

721推 快啲airdrop宣傳

7.21見！！

香城online wiki

香城online懶人包

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

777722221111見見見見

721見啦咁多位

721香港重光

想喊今次真係...

香港加油

721見喇咁多位!

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

手足們，721見

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

人手推番有用post

補返無亂入既圖

721見啦巴打

721 推

[member]程式碼[/member]

集中推721

721上街見

唔止721要見

721! 721!721!721! 721!721!721! 721!721!721! 721!721!

7.21港島見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

推 721 新香港見！

推返上熱門

屌你，721D post全部唔見熱門？

再push

push push push

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

集中721

香港人加油！

多謝

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

脫左節，個的士司機係企邊邊？

推
721見

極靚

仲係搞錯士巴拿同六角匙

幫手推

好奇一問，有冇人去左踩線？
頭先去做野順便行左一陣，Ｄ野好似唔同晒咁。

《重要》

你地要嘅係士巴拿，唔係叫六角匙，唔該搞返清楚啲名

士巴拿

六角匙(無撚用)

推呢個啦到時一抽抽無撚用傳到上去企晒喺到

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

721 我愛你地呀

721 見!

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門

721港島見!

7.21國際文宣

推啊推啊

(你問我答) 721 有無人可以說服到我點解我要出黎

幫手推post

中信附近
冇撚曬鐵馬

Push!!

721見見

屌你老母 唔緊要我地一齊塞爆條路

有冇絲打可以一齊去自己一個唔敢去

300 萬人大遊行！

蔣雲雲嚇親我

Ready

推上去！

行到灣仔，3百萬人行街唔比架？

推 721 港島見

912525， 幫推

香港人加油！
我地就係咁撚硬頸 唔撚認輸家啦
721見

屌近排D撚樣推舊post舊新聞上黎做咩春，緊要野又唔推上黎。無人想知泡菜奀星DLLM

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

46歲被告黃堅海任職的士司機，到觀塘裁判法院應訊

堆

有乜宣佈

人手置頂

721 維園見
不分化 不篤灰
齊上齊落

我無野講 我要見律師 我要打電話 我要去醫院

來 我們推

再推

我話你知 我無嘢講

我推

721 見～

Be water

721 721 721！

721出黎！！！

幫手推! 叫每個人都出黎!

721
見

唔理衝唔衝，721金鐘。

721見，加油

聽日見

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推呢d

要旗海

好靚，推，到時見

Push!!!

有乜事就講

Source: Facebook - Sayo Yashoku

721 全民大整連儂場
係港島一邊行一邊貼
遍地開花 低成本效益大夠和平

Empty your mind
Be formless, shapeless
Like water
Water can flow
Or it can crash

Be water my friend

721見 推

借位分享

面對大量Cam 我有妙法

One day more

推呀！！ 721 !!!!!

政府話比我哋聽佢哋最緊張既係金鐘，所以一定要去

721金鐘見

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

唔好理人刺傷喇！睇下自己星座準唔準先啦！
721， 到時見！

721！721！721！

push 721

有冇人諗過，佢地想喺灣仔圍困你，不如直接跳過灣仔，坐車去中環開啟兩面戰線？

Push
集中721
不要任達華洗板

出去

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

推7.21

721見 不撒不散

推一推

一定出，大家加油

聽日見！

維園見

今日港島見！

早的出冇緊多人，

支持

光復香港
時代革命

Psussusus